建議立基本法法，行政長官法，教育局副局長法

食飯前要唸基本法第一條先開始
見行政長官係電視要跪拜
見教育局副局長要鞠躬